港鐵紅磡站出軌最後點？

又係交完報告不了了之，無人負責？

唔會有結果架喇

推

好似話係因為佔中嘛

9估

而家政府不嬲唔使負責加喇
9up完又收工

你睇黑警同全民檢測就知

發現原來係黨鐵失誤
無得賴示威者
梗係不了了之

同許志安出軌單嘢一樣 臭四原諒咗件事

最多罰錢

同埋有次地鐵撞到車頭爆晒
結果點

已經冇人記得

同出櫃一樣

痴線
我係後面架車到
嚇𠹌死

政府：從來無發生過

歷史已經唔重要

冇 條女見我出軌即分手

佢話ok就ok

屈係啲枕木老化
日以繼夜換緊支那製枕木

利申： 車廠打雜